{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 민들레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加人数の料金は基準人数を超えた場合のみ発生し、当日現地にてお支払いください。 追加人数を入室する場合、予めペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生することになります。 最大人数を超えて入室できない場合には払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペットと一緒に入室が可能な店舗でない場合は、ペットの入室ができません。 付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあり、当日現地にてお支払いください。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、キッチンのある客室と禁煙客室をご利用いただけます。 バーベキューと食事をご希望の場合は可能で、駐車も可能です。 ファミリーと海水浴場の近くに位置するペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "追加人数の料金は基準人数を超えた場合のみ発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を入室する場合は、予めペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能な店舗でない場合は、ペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあり、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確定ですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についての注意点はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金の変動はありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、キッチンのある客室と禁煙客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや食事は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューと食事をご希望の場合は可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ファミリーと海水浴場の近くに位置するペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 498
    }
}